究竟第一個用芥末醬撈牛雜既人係咩心態

咁負碌食法都比佢諗到

蓋清 嘅飲食口味 同達哥好似

蓋清真兄弟嚟

佢同達哥成日耍花槍 打是情罵是愛

你睇佢近排jer住牙韡就知

漏咗 豬sir三角戀

應該同第一個放干擾器玩鳩考生個人心態一樣

其實當年係迫不得已先用芥末汁架，咁啱又咁合又真係抵死。
段故係咁嘅，話說1950年代咁街邊興起小販吖賣下魚旦車仔麵牛雜咁嘅，提供嘅醬汁都係豉油吖、花生醬、茄汁吖或者係茄汁加辣汁調和嘅醬咁。
咁點解會岀現芥末汁呢，係因為當年華人同老外有場爭議係關於茄汁，點解茄汁英文係ketchup而唔係tomato sauce呢就係因為當年茄汁在華銷售極大，華人就正名茄汁叫ketchup，但外國商人就唔順從，發起禁售茄汁比華人啦，後尾因為茄農嘅壓力下先令中間商正名叫ketchup。
但事件已經對當時有好大影響，咁小販為左取代原先茄汁嘅位置，就搵左芥末汁啦。

夢景完畢。

可能係本人

唔好勉強

咁力子你黎發表下囉

同一個人嚟
日頭炒場夜晚開台

似啦 成日9up

達狗

呢個post要推1001